有冇情侶哩兩日都冇做愛

係嘅恭喜哂
證明係真心相愛

其他有扑野嘅等睇幾時分手

琴日屌左你老母個閪

冇打 j 算唔算

前晚同伯母做完

我同iu分格左

3日前做咗4次，呢2日休息吓。

算